每一次遊行同集會都好重要，唔好再取消

咁簡單嘅野都唔明？

唉

正常d啦連登仔

改期唔等於取消
暫援唔等於撤回

D犬星期日咪可以集中對付深水埗一區囉

不如用個腦細心d諗一下

對家會有人出黎打人嘅風fact check左未，究竟係邊個傳出黎

你未進，自己先退，仲叫自己做戰略，大佬呀

依家係黑警守深水埗
福建佬守港島東
無分散過 你覺得班狗會幫你？

洗咗好多錢請班福建佬落嚟？
緊張到咁

除咗七區集會個日
一直以嚟有邊日唔係集中警力對付一區集會
依家先嚟驚？

我地逼曬人係深水埗，方便大圍捕就最好啦係唔係？講野有返少少邏輯好唔好？

可唔可以好聲好氣啲?
下下非黑即白, 唔係自己嘅想法就即刻屈人係對家係5毛
同路人有唔同想法都唔得?

不可憤而興兵
你去港島東都係為啖氣 同五大訴求邊個訴求掛勾

犬集中打一區易d定兩區易d你答我

根本由一開始定日子就要小心唔好撞

每一個遊行集會都好重要因爲每一次都係發聲嘅機會，唔係為啖氣，你當搞手係咩

點解？

聽日大埔

入黎幫手推記者會

我認同每一個都係發聲嘅機會
但係呢一個發聲嘅機會值唔值得令你星期日一定要响港島東岀現

就係要珍惜每一個機會 先要權衡輕重 去揀一個風險較低嘅方案 即係轉日子 唔係一定要8月11號去

係咪唔記得左雨傘革命點解會失敗
各位手足 今次唔可以再輸
入機場只會階段勝利 膠化運動
今日機場又生日蛋糕 又唱歌 又糾察隊咁
真係同以前一模一樣
唔該各位清醒小小
和理非一家大細入機場我唔反對
求下各位記一記五年前點解會失敗

成日話取消，大家有時都唔知邊次係真，點支持

好簡單一個道理，每一次文宣，落實一個時間都非常唔容易，要珍惜，要響應，就係咁簡單

可唔可以將個風吹番正，我好心痛

求下你地清醒d

唔好批評太多 大家都識批判思考

聽日理撚得你去大埔定機場
去大埔嘅自己小心 記住be water

你地要睇嘅得呢一句：

宇宙大爆炸都唔撚割！

唔割席唔係唔用腦嘅籍口，我希望每一次改期都需要經過慎重嘅考慮，唔係人云亦云

所以 佢就係慎重考慮完先要同大眾講取消 明未

聽日理撚得你去大埔定機場
去大埔嘅自己小心 記住be water

你地要睇嘅得呢一句：

宇宙大爆炸都唔撚割！

係，出面有班人以為個個都係一吹雞就即到。如果係想搞一個正式既遊行/集會，呢兩個月經驗至少要預一星期時間宣傳，用好多人力物力。除非真係有更加重要既目標，否則唔應該亂取消，至於危險性，老實講除左機場邊次係完全安全？我相信大家出得黎已經衡量過風險

我冇野要同你講

Um....我估依家同一日最多可以容納到3個遊行
eg. 今個星期六(8月10)有機埸，沙田，大埔，(原本的黃大仙)
公布左的地點係用黎集合人數，太多地點d人就太分散，令在埸人士覺得民氣不足
同埋，依家集合左一區的人係會轉場周圍走，每走一次就會少左d人，太多地方舉行遊行，會覺得d人分得太散，d人覺得人少，就會散....

而且，依家每日資訊太多，一日搞太多地區的遊行，一定有d係被忽視左，咁又好浪費大家的努力

所以，有d遊行會因為個日太多不同地方的遊行撞期，避免分薄人數而取消，但係佢本身又宣傳左好耐，令到件事好尷尬咁？我1999.......

我明你有你嘅主張 但每個人都會思考 當機立斷最緊要
而家唔取消都取消咗 唯有諗下一步點做
總之我得一句 宇宙大爆炸都唔撚割！

邊度話取消左

無錯，而星期日個勢更加係，港島東改期，全部人集中深水埗，狗可以集中一個地方對付你，係最大得益者

啱啱見到有人開po，話因爲要小心流浪貓狗而唔好去楓樹街，好啦，連行邊都限制埋

要記住一日未贏大家都仲係輸家，且行且珍惜

關於8．11深水埗遊行有一樣好重要嘅嘢要講

Sorry更正 發起人話取消咗

⋯講埋呢度你可以收聲了，我會block左你，我唔會因為聽到你講一句唔割席我就當你係自己人，手足係用心去溝通，唔係得把口

你要block我都冇辦法 總之我都表達咗我意見 就係聽日去邊都全力支持 係咁

用正向思維諗，每次狗都唔可以正確預測示威者嘅人數，同日開花佢地嘅成本先係最大，如果人數真係不足，一係call馬，一係臨時轉場，但係比活生生握殺一個遊行好一百萬倍，集中一個地方係益左佢

同我推一千萬次

唇亡齒寒，和理勇武缺一不可。

求下你地

睇po唔好淨係睇頭一兩樓

阻一阻大家

每一個日子都有佢嘅風險，你取消左個遊行縱觀黎講邊個最得益？

去第二度啦

你有一套完善可行嘅方案，可以，請講，唔好隨隨便便

希望每一個搞手都可以堅持

宣傳左就加油落實

轉場啦屌，反正都係無不反，更加應該be water

我要係度指出，個結果冇可信性亦無實際幫助，如果你認識搞手，請佢唔好退縮，諗返初心，做佢本來要做嘅事，並實行到底